有無法律撚，我擺工公司炒唔炒得我

基本法係咪保障我擺工既自由？

我諗住sick leave 咋。唔會真係用罷工做理由掛。。。

擺咩工
病左有假紙就搞掂

推

有病睇醫生

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

點解咁多人打錯個罷字

咁我理解係工會搞既罷工可以，自己罷工即係擴工？

咁我幫其他人問埋麻，有份工有頭家，唔係個個咁消灑

如果連醫生都罷工呢

連醫生都罷 你求其影間診所send俾hr都得

你令到公司 蝕錢。你話呢

Annual唔得？
612某銀行「咳屎」team冇左一半人番工
公司冇出聲 冇抽後算賬